鄉黑組「護村隊」 防燒祠堂

「白衣人」前晚在元朗暴打途人後，網民發動周六到元朗遊行。有元朗村民透露，由於擔心示威者來襲，元朗多條鄉村也組織護村隊，防範「黑衣人」燒祠堂和拆祖墳。另一邊廂，網上流傳黑幫分子將前往上水、大埔、沙田、大圍和馬鞍山等新界地區施襲，上百名大埔居民及示威者通過社交群組聯絡後，組成「自衞隊」，昨日凌晨聚集港鐵大埔墟站「連儂隧道」位置，並通宵留守，保障街坊安全返家。

社工界元朗警署報案

昨午成立的「守護馬鞍山居民小隊」，也於昨晚八時開始行動，在恆安邨邨口、馬鞍山廣場地下、港鐵大水坑站及烏溪沙站駐守，各處據點均有約五十人，並配備長傘等物資作防衞。

由於有消息稱不少「白衣人」來自元朗多條鄉村，有人在社交媒體成立「元朗算帳反黑組」，揚言要破壞鄉公所、村公所、祠堂或山墳，有人更舉行網上公投，查詢昨天前往南邊圍村的時間，有元朗村民表示，多條鄉村代表擔心祠堂不保，紛紛成立護村隊「保鄉衞族」。

唔係好威既咩你地？咁快就咁驚驚

怕？

要日日守!

電箱好易跳製架，夏天咁大用電量

燒你 幾時燒都得啦
除非你365 7 24 搵人看住嫁姐

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

原來牛屎佬甘撚廢 差啲比佢大到

咁撚淆做咩 唔係信真係有人燒啊

光復前輿論準備
請大家幫幫手
[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

驚西呀

講真個句，唔洗話十萬，萬幾二萬人都夠ko 你祖先
所以話黑社會無腦就係無腦，自己地盤俾人知道晒仲咁擺晒大頭去打人

元朗勢力分佈圖，有唔明隨時回答

即係班白衫會浦頭啦？
最撚驚你班仆街唔浦頭

航拍機燒祠堂無仇報

祠堂呢d象徵意義je，咁緊張做乜？

又話唔care

方向正確，大家識做啦

驚到無覺好訓
笑撚死

原來南軍已經一統大西北

魚罐頭

仲要無得移動先山墳係哂到
我日日去柯篤尿都治療哂心靈

幫佢報警守喇，到時無咁多PC 仔係中上環好打好多
報到幾大得幾大

記得日夜守墳呀

防？怕你防不勝防

有無邊條村係黃？

到時燒村之前cut 哂佢地電,電話,上網d線 嚇鳩佢地

唔係有18鄉既村係黃

唔會有

難得你在明，我地在暗，呢次有排玩班垃圾

垃撚圾，無咁大個口就唔好咬咁大嚿屎啦

其實佢地無話唔好去金鐘 佢地都知得元朗係惡得起 估唔到今次咁撚大獲 幾十萬人話要滅村 仲要係有連續個幾月抗爭有灑經驗既示威者 出面個放火post好似仲要正皮3萬幾 今鋪真係玩撚猿

侯佬話祠堂都可以賣

直情係天主教堂隔離霸左個山頭

同一哥講係祠堂同祖墳開設埋警崗比你班牛屎佬啦 火燒旺地好事黎架牛屎佬

大埔義士好勁！

仲上緊網

合益個邊好多尼泊爾人，聽講好多係傭兵

怕學咩打人 屌你老母黑社會

田生收樓姐 無事無事

守三年
費用都幾甘
到時守村隊見到無攻勢
坐低玩手機
我地又可以。。。。

義士成萬人喎, 你個黑幫大肚腩老弱傷殘護村隊多少人呀？

記得上full gear

垃圾圍村佬

記得著白衫喎

以為打人唔撚使還呀

難怪
果頭我冇返教會後，比較少入去

老實講，你唔搞呢d 野都廢事理你
但而家玩白色恐怖，即係代表警察0作用化
基本上叫人以暴易暴

即係會出現啦
太好了
我地要仔教老豆

咁你哋咪7x24 守住墳同祠堂囉

白色恐怖佢地就岩

日日放風燒， 又唔燒

合益商場=巴基大使館

今鋪真係每人3000蚊買起自己條村

梳

火系魔法師一個就夠
八仙嶺

以武制暴, 反恐戰爭

幾百個想阻我地幾十萬人？

其實元朗一定要攪，唔好再被人帶風向

五十人
保守估計最少人數多佢一百倍

驚？姐係方向啱啦

無面呀，面子緊要呀

牛屎佬 唔洗散播流料啦
實清算你班撚樣

驚？唔係好撚威既咩
打到上地鐵站 屌你老母臭系

鏟平啲祠堂用黎起居屋啦

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

做咩唔報警叫黑警守祠堂呀？

撈偏最緊要係面子，無面撈乜都唔掂
因為無人會理佢

咁驚比人燒祠堂唔好做咁多陰質野呀嘛

多行不義必自斃

推

護得幾多次

大家都知要點做

有份打人既 會有代價的

南邊圍班撚樣記得睇實自己祠堂同堂口呀
幾萬人話要燒呀

祖墳真係影響家族風水

SOR9喎,我諗今次幾萬人預左同你地玩

橫掂都係守住 不如比個機會佢地洗下祠堂啦
準備定d臭蛋 爛番茄咁
仲好過用火用刀用槍啦
又可以遠攻

咦 佢地有d唔係原居民喎…
唔幫手大清潔唔得喎
咁就順便比機會佢洗埋車啦

Ok 姐係怕祠堂

大埔義士好野！

pish

俾埋機會做孝子

大埔同沙田好高汁

係咪個二百刀手組出嚟架

警察使用者武力標準:
擸刀=開槍
汽油彈=開槍

所以武力上定義：
擸刀=開槍=汽油彈

有錯請指正

斷水 電 再火攻 燒佢老母 等佢地用雞尾酒救火啦

好似話上網既光纖都成日壞

仔教呀爺 太爺
佢地用滕條仔 我地燒返幾條老鏈咁粗滕條比佢地祖先feel下

圍村人最重風水

好易有老鼠咬

你條村搬唔走既
白衫仔女仲比人起曬底
佢地今次咁出位,得罪咁多人,我都唔知佢地一年365日可以點防

敵明我暗
幾時都燒得
守撚飽佢

又大間風水又好
成班廢青同離地撚一齊衝

重申！
連儂牆唔好為守而守！要做一班無據點既抗爭者！

好驚驚呀？？

On9警犬完全俾香港社會架空

燒佢老母祠堂

個人認為當日行動，應該搵千幾二千個勇武入村，其他係村口守，唔俾黑警同村民增援，有咩事出面嘅人衝入去救人。入村勇武要齊裝同每人帶電筒防入黑深入敵陣睇唔清路，加幾個工程人員，先起山憤，然後火攻祠堂，最後工程人員走前斷電斷上網，收工！
利申: 講緊世紀帝國

有條村pccw光纖好似已斷
又上唔到網 又唔知班廢青幾時黎燒
又去唔到西鐵站打仔 佢老味唔通攬住陷家條屍去西鐵站？

佢地醒既就快篤灰

發夢見到一人一火機 用黎食煙 果日好多人食煙

討伐警黑合作，劍指港共政權
光復香港，時代革命
7.27 元朗見

唔好意思借個位!
如果道歉有用，點解仲要法律!

[請廣傳] 全面抵制經濟日報集團! 經濟日報副社長石鏡泉煽惑他人煽惑公眾妨擾! 誓要將佢繩之於法!!!!!!

【拯救家人2.0】邊個仲睇e-zone、Utravel既同我入黎

仇就一定會報
但唔和今日定聽日又或者下年

講兩句就驚到瀨屎

記得日日守呀牛屎佬

全港幾萬, 幾十萬人黎搞鳩你百幾個圍頭佬

所以出多啲口術就岩
用返中共啲賤招就最好

要唔要去埋山墳隔離露營

打杖 首要是切斷基建

擇個吉日

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[26]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」[27]
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

識驚啦？ 個日打人打得咁爽 你睇下擋唔擋得住成萬人

食牛屎啦你班躝癱，社會渣宰。

祖宗山墳無人守？挫骨揚灰

拆祠堂就驚

俾大陸揸9晒春袋就唔驚？

搵差佬咪得

祖先表示
平時又唔見你地咁有孝心

727好需要重佈哨兵

講下啫唔駛咁大反應喎

push，以子之矛

打得人預咗
嚮屋企訓覺等火燭好過啦

啫係話畀你聽搞祠堂呀

上次人地教仔今次我地教狗,
狗曳曳時要比適合既訓練佢地
不過聽講痛點低d可以大力小小

驚呀?
我地市民仲驚呀
放工返屋都擔驚受怕

我地群眾靠網上資訊 好難做到咁有組織

你咪搵你地老友警察日日守住囉

一定唔得
絕對唔可以屈服係恐怖襲擊之下

守埋山墳

消防可唔可以好似狗咁，有大量示威者集結所以唔出車

鄉同黑分得咁清楚？

疲兵之計

日日請 月月請

刀手都有月薪制

遠遠扔枝天拿水 陽光咁猛都唔知會唔會起火
到時都唔知你地點擋

佢以為有中聯辦眼住就可以無法無天

鏟平元朗之後其他鄉黑就唔夠膽再聽中聯辦支笛

跟住就到傀儡港共前面個防火牆(港特警)

都破左就得層港共皮嘅中聯辦

冇水電煤網線好似會好慘
啲地方又咁偏僻喎
唔好架

仲好啦，自己出黎送頭

我哋唔洗問候佢哋祖先 我先去問候佢哋仔女 祝佢哋全家平安 一個都唔可以少 唔好話我哋黑心圍村 係佢哋自己唔比細路離村

佢哋敢打你 警察唔做事拉人 我哋就要求國際將香港警察列為支持恐怖主義組織 再要求警察過境時審查立場

畀番白色恐怖佢
搞到元屯荃咁驚啊嗱

敵人擁護的...

入元朗 拆祠堂!!!!

燒祠堂真係下大撚鑊，重慘過殺佢哋

有冇人提供一枝酒加一條毛巾

唔好搞祠堂喇...
搞建設啦

【新大白象】一齊規劃 明日元朗

好驚啊 個日大家千祈要打爆999

做好市民

好人好者 係唔會怕被人燒祠堂

以為鄉黑係指鄉村黑社...
原來係兩堆人黎

記唔記得當年候志強講明有錢祠堂都拆得

cut電最好方法！諗起都興奮🥰

哇 護村隊
嚇死人咩

唔駛驚喎 你地咁惡

敵在明，d 舖/地/墳 係冇得走

我地在暗，d人係流動，幾時過去都得，幾時話過去又得

祠堂只係精神象徵或輥未必個個都care

D架步日日有人搞就一定有影響

夠彊就日日棟50個人係又新街，睇下d店仆街先定人仆街先

我係祖宗都想搵個雷劈撚死你班不肖子，冇黎建樹

佢地根本就唔覺得有幾重要
驚燒中自己姐

吹大左...好多牛屎佬為錢拎祠堂出黎賣

打擊班牛屎佬士氣用放風，嚇撚到佢鳩縮，惹着不應該惹的人

我估9成牛屎佬都好樂意賣祠堂

唔拎鐵通啦？

祠堂係咪無冷氣, 慘咯。

LIKE

你護村隊人多定遊行人多？你搵到幾萬人護村先算啦

發夢見到用航拍機幾野就搞掂你啦牛屎佬

點解要燒村?有冇人話比我聽邊條村犯錯? 如果燒村, 就等於勇武派衝完, 跟住去捉和理非一樣

日日去搞牛屎村

上水河上鄉居石侯公祠

前得嚟行，遇咗要還

護村?
當初打得咁開心你而家黎淆底?

果度未果晚打得最多既西邊圍

唔好洽眼訓至好渦

人數壓制
打撚柒呢班食屎狗
屌你老母

出黎打人個陣咁威 怕咩比人燒

有錢就係。冇錢

都話唔好亦唔需要守連儂牆

佢吹水啫，真係賣佢冇命啦

怕咩丫, 我唔覺得有人會有吉屎郁佢地囉

鄉同黑有咩分別？

祠堂=所有祖墳combine

有錢咪拆得

嘔返收既黑錢

唔好硬碰，要將be water 發揮到極致，同時又要唔可以走晒，最少10人一隊。 斷電斷水

今日無，將來可能有

尋晚發夢見到共產黨派特務落嚟燒村
跟住我大喊一聲就醒咗

有人守就好啦,順手一網打盡

一定係右上
幾條圍
岩哂流水玩法

佢地駐左一個圍
就好難出返來去第二個圍

開唔到冷氣慘定上唔到網慘?

黃偉賢咪做左好多年既南屏區議員
仲有好多新樓落成 都係區外搬入黎既後生仔

唔想俾人拆祠堂有辦法！

請支持良心企業！

經濟日報旗下：
Topick
晴報
U周刊
e-zone
iMoney 智富雜誌
經濟日報
泰業印刷
財經通訊社
經濟通
交易通
環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs
經濟商學院
樂本‧健
U Lifestyle
U TravelHK
港生活
U Food
U Beauty

淆到呢

部份人係雙重身份黑+鄉

如果祖先不齒佢地行為而顯靈就唔關我地事啦

最好日日守阿，唔好恰眼訓喎

佢地經濟收益係租客。無租客咪無收入

有無人知政府規劃邊到係私家地？
其實佢地打人就得，我地打人就唔得
無讀過書係差小小

屌你老母個日打人好撚威架

做遊擊既好處
當日雨傘就係衰在要守

唔洗驚啦,我地垃圾黎,攻擊唔到你地

驚你閪呀

有100人一小隊佢地已經調頭跑
果班垃圾弱過黑警好多 跑兩步都心臟病發

勢力分唔清楚 但 地盤分到

千祈唔好

其實你到底 up 乜 9
有冇人可以翻譯做人話？

防咩燒呀 成十幾萬人衝入去拆咪又係一撚樣 又要做又要驚

關 於 最 近 發 生 嘅 事 情，我 決 定 要 再 出 一 個 學 術 Post 科 普

睇咗保平安

乜撚野鄉黑好撚惡 乜乜柒柒有入冇出都係都市傳說

唔明可以,你答我燒邊條村先?

We are watching u😏

包庇黑社會
包庇傷害香港市民
難道官警鄉黑可法無天

update(23/7 8:30)
上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

update(23/7 12:47)
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)大肚婆被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

(721)元朗黑社會拍攝角度

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

(722)肥撕破壞北角連儂牆後,再突然推側邊拍片嘅阿伯出馬路。

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

邊個話要燒村？
你鼓吹暴力？

727 反鄉黑

屌有份做驚咩撚野

由細到大都聽過圍頭佬唔惹得，好撚惡
原來咁廢

巧京京牙？大家唔好啦

你班牛屎佬可唔可以1個打10個呀
得嘅你咪贏囉

方向正確

幾時？未睇過， 之前條條片都係白打黑

好地地做下土皇帝咪算囉，以為自己真係無敵咩，一係你惡撚到好似人地啲毒販咁有哂軍隊政府都怕左你，你咪隻手遮天囉。你地又唔係，係啊星期日晚你地好撚勇猛，而家到我地反擊，你地唔係淆嘛？繼續拎返啲武器出黎囉，守護元朗嘛

哈哈哈哈哈哈哈哈

好呀 出嚟打

出嚟面對千千萬萬嘅義士

驚？

Push

元朗友人的看法：

相信周末必定有不少人前往元朗。恐襲平民，民憤難平，佛都恐怕有火，實是難以阻止。今早思考良久，整理了一些想法，分享如下：

◎不要單獨前往。建議至少五至六個人一同出發，人越多越好。齊上齊落。不熟悉元朗的朋友，先聯絡熟悉地區情況的朋友，一同出發。

◎周一所見，元朗區絕大部份的商店都關門休市，此情形周末或會重演，就地補給或會相當困難。請自備一整日的乾糧和食水。

◎從周日晚的新聞所見，警察及港鐵都不會保護乘客安全，民眾應考慮組織西鐵線巡守隊，小隊形式在站內站外巡查，主力守護屯門至南昌沿線所有車站，確保前往或離開的同伴安全；有事亦可以及早通知疏散，或提早組織起來，以行動衛已衛人。這也可以令有心前往，但又恐懼的朋友，多一份信心參與。

◎不建議坐巴士，以上水的經驗估計，巴士隨時改道或取消；取消還好，大不了轉西鐵。但改道的話，則有可能改在鄰近鄉事勢力範圍的巴士站下車。如果人生路不熟而誤入鄉村，後果難料。

◎集中坐西鐵入元朗，尤其是要在新聞片段上，給鄉黑看到一群群的示威者，魚貫而至。一來人夠多，他們就不敢輕舉妄動；二來也宣示我們不會被他們的行為嚇到，以壯聲威。

◎應以朗屏站為行動的中心，以元朗站為輔；朗屏進可沿天橋、喜利徑前往大馬路，退可坐西鐡離去，或入朗屏邨整裝補給（元朗泛民支持者的重鎮，獻世派多年圍攻失敗；朗屏亦是鄺俊宇選區所在地）。相對離鄉事勢力甚近的元朗站、不會特別照顧示威者的新鴻基Yoho Mall，朗屏才是入元朗的最佳地點。雖然鄉黑該不會再在元朗站重演恐襲事件，但不排除有獨狼式的鄉黑，由附近的西邊圍、南邊圍、英龍圍出來滋擾民眾。

◎唔好入村，唔好入村，唔好入村。好些圍村的內部環境相當惡劣，例如南邊圍和西邊圍，內部有如迷宮一樣，狹窄處只容二人同時經過。兵家不入死地，大家切記。

◎元朗的同路人，有勇氣有自信的可以奮勇向前；自問無法力敵的，可以作地區嚮導，為前來的其他區朋友帶路；又或提供食水、食物補給；或提供地方休息。

◎總而言之：群策群力，齊上齊落。

後期勇士增援 班白衫嚇撚到

入元朗一定要組織大批哨兵

原居民惡足咁多年
終於有連根拔起嘅一日

咁快驚啦？一啲堅持都無

夏天好驚有蚤

唔老嚟

啱啦就算唔正面衝突，得閒比個天劈到你停電無水，私家車爆胎等， 報應來

姐係方向正確，推上熱門！唔好放過佢哋！

入元朗!!!

你估搞完人唔洗還？

唔交人又唔想比人燒？

今次真係要組左隊先好入去，唔好單獨去單獨走

其實用屎尿 臭蛋 墨汁同祠堂 山墳玩
有冇得諗？

打平民嗰陣又唔驚？

遠南亞，近地鐵，較難被幾方圍

下面18鄉路果堆新中產樓盤？

受何律師感召 要去保衛元朗
清除惡勢力

最怕他們不出來

火燒旺地 啪啪啪

想問下元朗髻山上面好多大墳，邊d 祖先會葬係上面

屌
笑咗
落地獄

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

又得喎 燒唔到村就鎖祠堂/士多
等佢爆鎖都搞一日半日

鄉黑同港共只係硬幣既兩面

如果我地可以壓制到鄕黑既氣燄

港共覆減都不遠了

驚咩ah，都未拆

打示威者就示威者在明佢地在暗，
但祠堂就在明法師在暗，
佢可以守返365日睇下點先

梁福元同佢個仔長期自動當選
大波MAN都係度住

block

四面楚歌
唔知日日都話去元朗會點

佢地守祠堂裝備。

有鬼 唔敢守

借個位 推一推

勇唔勇武都好 借你10分鐘
睇左佢 保護自己 保護人地

你哋唔好嚇親人地BB，BB好細膽嫁

一都係幾千 沖幾架埋去你人都燒鳩埋
我又唔信你啲 圍村佬可以將啲飛機打落嚟

我打GTA時，用部淘寶買既無人機，都飛到老連咁遠

嘩屌 成個元朗幾乎無咩地方係安全

啲人成日話燒你祠堂比喻成賓周你就知對佢哋成條村嚟講係幾重要

物資站其實點解唔用購物車裝

唔知村屋用石油氣定電磁爐呢？

搵黑警保護山墳祠堂啦

驚呀垃圾

仲有守山墳

其實燒村既意思係唔係一齊帶d香燭冥強去幫佢地祖墳同祠堂燒 祭一祭祖？
不過我帶既係連儂紙同林奠特別版

火魔法就不了
佢地咁喜歡白色，去幫手補下油，翻新下都唔錯既
難得佢地咁盡地主之誼起西鐵站迎接大家喎

星期六將會係將所有怨氣一次過爆發既時候 到時見

驚呀
打人打得咁爽丫嗱

會唔會做連濃墳 連濃祠堂 表達對佢地先人既敬重

驚喇？驚又咁威水出黎打市民？

恐怖分子居然怕俾人襲擊
成班屎忽鬼

村士多實有酒

你地行山又怕黑 記得有行山竹同埋電筒 買電筒自己入黎睇

住村屋怕黑個班同我入 連扑死狗電筒都唔識 買行山竹有咩用

冷氣又無 風扇又無

和理非都要帶適當自衛工具..
人地叫齊人拎武器打你啊.!

如果有人掟包屎或者火入祠堂，班友一定永遠收聲，因為玩唔起！

情形如同有暴動份子殺幾個黑警家人咁！

犯法嘅事千祈唔好做呀！

住村屋怕黑個班同我入 連扑死狗電筒都唔識 買行山竹有咩用

連儂墳啦

啱啱生日,其實真係好少去許願 ,我希望天火焚村s

千祈千祈唔好閂街喉消防水制, 冇水消防救唔到火, 真係會燒死人, 好危險咖!

不如當日每人攞一舊水出黎
叫班南亞幫我地好過
佢地都係收錢做野姐

我係畫家
熱愛藝術

元朗鄉黑
你地包庇鄉黑
對香港人作出恐襲
香港係咪黑社會玩哂
光復元朗 打擊鄉黑恐襲

有好多村佢係咪守得曬,屏山、廈村

得10個人 你真係想比人斬

個人認為要搞應該搞返當晚既南邊圍黑社會同fact check左有出面call人既黑社會，如果大家搞祠堂/起祖先會令班鄉事會可以大條道理叫十八鄉班原居民捍衛返自己祠堂同尊嚴，到時變左成個十八鄉原居民真係企出黎團結對抗返我地。

其實十八鄉都好多後生好多黃絲，所以我地要針對返係南邊圍班鄉黑，黑社會同何君堯，而唔係成個十八鄉，唔係搞人祠堂起人祖先侮辱左原居民既尊嚴。

利申：元朗村民，已有聽到不同聲音反映有原居民係撐學生，唔好比有黑底既鄉黑村一概而論去處理。

希望大家轉發及理解！！！

圍村被圍村、諗起都肉酸

Let’s do it

驚啦驚啦

聽聞佢想做坐館喎

理解 明白 727反鄉黑

驚你老母 咁撚淆呀

打人老母 唔洗還返個老母俾人打？

垃圾

咁其實唔可以搞人祠堂喎

姐係話祠堂唔一定關黑事

咁樣係個祠堂前曬馬法

邊度有多d 呢d 圖，印出黎星期六邊行邊貼

原居民本身就小眾,在意祠堂的人本身就圍喂喂個班人,燒唔燒祠堂對大部分正常人根本冇影響
你問有幾多人想拆埋圍村?全港贊成的人應該有(全體人口-圍村人口)

咁少人

架構圖都出埋 今次仲唔死？

利用完 變condom
俾人燒村唔好入義士數 係中共呀

好快清算其他
警犬要交30000個
黑鄉交1000個
高官交特首+局長x3
加埋何君堯

交31005個人 1%都無
咁件事就可以完美散場
從來少數都要妥協多數
兩邊唔妥協咪搞大佢囉
黑色旅遊警示
宵禁囉
睇下邊個成為最大贏家
0
0

條村又無腳走，你咪日日守囉

無人機空襲

我就唔信示威者敢燒啦

引用黑警語錄：
叫你地啲祖先上黎見我地！

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新,謝謝

仲好過燒
燒完佢可以唔理
整臭哂佢一定要清

加d紅色橙色黑色好似靚d

如果警方出催淚彈 記得拆山墳 神主牌 電線危險啲 水喉都應該易拆 去擋一擋 橡膠子彈用山墳擋兩野 不過唔好整爛個墳 扔啲骨去閪警度 咁樣好暴力 唔岩

整個 流膿墳 比佢就有份！

斷水斷電啦
牛屎地方唔配有文明科技成果

放風到2047年 , 等佢日日去守

打人咁理直氣壯 依家咁驚 垃撚圾

其實都岩架啦 對革命運動黎講 絕對樂觀！
等全香港人 ， 所有港豬都知 We are Under War !
咪再歌舞昇平 飲飲食食馬照跑舞照跳
全民恐慌係好事 證明已經正式升級地另一個層面
全民恐慌。
最好馬會都收皮 鋪頭唔開 戒嚴
就知香港呢家咩情況 你地再努力做緊其他本身既野都無用
大敵當前錯哂方向
喚起全民醒覺 絕絕對對有效 放低手上既野
一齊面對香港既所有大問題！
比我地發起咩 三罷更有效！ 因為已經晉展成實際情況
再避無可避， 港豬 正正式式Awaken! 全民覺醒
再無港豬！

消唔到佢祖宗祠堂
改為消佢本人祠堂

推！

（香港）國定維新！HK Purge

咁撚快就驚?

係西鐵站打人咁勇驚條鐵呀

牛屎佬以為何妖真係保到佢地
點知玩到民憤四起

你地最好搵人守幾年

好驚你地元朗黑社會出事

燒唔到唔好倒黑狗血呀人地會全家剷

孝子

呢個好pro

守足一年365日24小時呀，你行開少少唔知有咩後果

細個去改數碼暴龍機

看啊！猶大之獅，達味之根已經勝利！

要燒你幾時都得啦
最好就日日守

對於昨天(21/7)元朗發生的暴力事件，很多元朗街坊因而受傷，令我非常痛心，我亦非常擔心元朗區的治安。我已要求警方，多派軍裝及便衣警員到市面巡邏讓市民安心。

昨晚有人衝上西鐵站攻擊市民、記者及議員，我必須指出，我反對任何形式的暴力行為，任何人用暴力都不能解決任何問題，以暴易暴只會令暴力延續不斷。

我要批評林卓廷議員昨晚在元朗西鐵站兩批人對罵期間，未有做好調停的角色，更挑釁手持藤條及木棍的人士，結果發生追襲到西鐵列車，令更多人受傷。我希望林卓廷議員不要再做這樣的事。我要求警方對暴力行為嚴正執法，進行偵查及拘捕。

最後，今天有人表示要在7.28集齊全港人馬，拿齊 "架撑"，來元朗拆祠堂及報復，我實在非常擔心暴力會繼續升級，擔心暴力不會停止。元朗不歡迎開宗明義說要來搞事的人，請不要來元朗了，請收手吧！再這樣下去對香港沒有任何好處。

立法會議員/元朗區議員 梁志祥

人地講到明叫你728唔好搞 提前一日得唔得

點解無記者入口訪問吓啲村民既

何妖都好左皮 美國唔駛去 去佢老母

蓋ching 集團

笑死
明明黑幫係在暗
依家咁高調出黎打人變左佢地明我地暗

起碼要守幾年,我識d人好小器,有事唔會即刻報仇,會等一年半載,或者更長時間會去,但係又有d隔一兩星期就去馬

入去行山怕黑個啲 驚唔識字 睇唔清 去鴨記買枝電筒入去 呢枝係6電 有4電 3電 適合自己手型

鬥人多囉

支持用航拍機。

黑社會放數，就係知債仔住邊先咁惡
今日調返轉

一年365日
你可以守幾耐？

驚呀? 21號唔係好串既咩?

守丫？

即係有用啦

護村隊冇錢收

727 又得 728又得 828又得 下年又得

佳佳模型、何B仔、BB彈槍同撈麵

派埋人守山呀懵丙

guardians of the mos

出得嚟行，預咗要還㗎

就寢你下次喺西鐵站伏示威者嘅時候

搵人去燒你祖墳，拆你祠堂

敢與全香港為敵？

香港光復之後 一個丁權都唔留

揾日幫你破四舊，立四新

自己去攻擊人, 然後驚人反擊, 就組織自衛隊 你果D叫攻擊隊喎

各區都有民團組織出現，黑警你今次都唔仆街？

元朗咁多景點，有排參觀，好想見識你祠堂

無人想買
當柴燒啦

民團

早知今日何必當初

反恐行動2019之元朗戰無不勝

星期2已經比人掃晒

高！

神主牌透爐炭火正宗新界盆菜

自求多福

個千幾人有無咩要求

想報名

記得帶盾
班生番唔夠打實出刀

老實講 連登仔最驚你唔組團

重有解放軍

啱啦
咁重要嘅嘢要廿四小時搵人守

以為英國政府都唔敢搞，就無人敢搞？

無大台，請自發。前題係一定要齊裝，住係附近好熟路就更好啦

笑左

農曆新年盂蘭節記住搵人守山墳喇

軍閥割據王朝

可唔可以咁玩

我地流動性大過你，但祠堂就冇得流動啦
除非你而家搬祠堂

到時夠膽你就著返白色
不過比我批死呢班牛屎佬會著黑色避嫌

祠堂只係歷史嚟
無意義

佢地係黑社會 唔洗提及村民兩個字

先cut 電，再拆祠堂？
千其唔好

無身分證
比人殺左會唔會都無事？
千其唔好咁做

跑兩步都心臟病發啦

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇